[求救] hard disk問題

用完ssd 裝windows 插返舊果個HDD

有冇人知點解會咁 show唔到容量出黎
有時double click佢 個檔案總管會hang 條bar好耐都未完

但有時又入到去 係開唔到file
一係LOAD得勁慢 一係一開就會hang

一路有用crystaldiskinfo 都冇話呢隻有壞軌
開黎睇又變左咁

壞了

但岩岩裝完windows之後已經插左呢個Drive
果陣又正常Read到

試下重組 壞組強制關閉左佢 睇下有無機救